外圍急電—拜登當選了

尻少陣

敗登當選為十八層地獄永久囚犯

屌你狗衲，敗登贏我捉你去煲衲肉煲。

支持